《劍俠情緣 3 免費版》重製版 26 日上線

有無人帶玩?未玩過 會開新SER

留名

之前申請佢個AC 要台灣電話認證勁麻煩

LM

BLOCK香港IP?

果時岩岩出玩左一個月

嚟隻 game 初出時係抄魔獸世界 (當然我知現在改左好多自己特色已唔同晒)
但本質上都係 wow 既玩法
即係你初初可以好簡單一個人就升上 max lv (我走果時仲係90lv)
但 max 左 lv 先係隻 game "開始"
你要去學打D副本甚至 25人大副本拎好裝
隻 game 好講究合作同埋 "技術", 即係你要好清楚自身個職業每個技能點用同何時用法?

打大副本果D仲要上 RC 聽指揮, 因你一做錯隨時會害晒全團人重打
果時我跟D出名台妹指揮 (係, 嚟隻 game 係台灣超多女玩) 精英團
結果打到好似返工咁最後頂唔順冇再玩

不過如果你搵到D自己友同你輕鬆玩的確係好玩 game嚟

隻game 72GB
點解咁撚大

公測時開左個AC但無玩
後尾想玩時發現竟然要台灣手機
心諗好彩開左個AC先
結果入到game 200-300ping 行兩步斷埋線
即del game

聽講個時有個高登幫既神丐可以一掌打死十個

因為重製版D畫質

巴哈介紹

隻驚好似好正，有冇人玩

只要唔係好似天刀咁日日返工，應該冇問題既！

台服定大陸服好其實

台服禁海外註冊 要$15淘個AC

海外ok喎 有無人一齊玩

隻game已經好耐

我都聽講過，果陣高登幫好似好撚勁

要dl快dl 7xgb勁撚耐 可用香港電話注冊 改pw要dl molo app

香港玩唔到？

香港電話AC DL完唔比玩架

陸服都禁香港ip註冊

咁ON9

親愛的玩家您好:

感謝您的來信，港、澳地區玩家若欲進行劍俠情緣叁免費版遊戲，須使用申請書之方式進行開通帳號，請您到moLo遊戲庫的表單下載區下載<港澳地區帳號申請書>，
1. 已確認註冊完畢的moLo帳號。
2. 申請moLo帳號的手機門號持有人的永久性居民身分證正反面影本。
3. 申請moLo帳號的手機門號近3個月之門號繳費帳單影本。
(需提供3張，如12月 、1月 、2月 連續3個月的帳單，帳單上需有姓名與門號，如您的門號帳單為電子帳單，請玩家提供完整PDF檔)。
4. 一組永久性居民身分證+手機門號持有人，僅可申請一次，不得重複申請。
填妥後將申請書與資料傳真或mail到客服中心，相關單位確認資料正確無誤後，五個工作天內將會開通您的moLo帳號，即可進行劍俠情緣叁免費版遊戲。

如有其他問題，請多利用「問題通報」、「客服信箱」或撥打「moLo遊戲庫客服中心04-24529668」由客服人員為您服務，感謝您的支持與愛護！moLo遊戲庫敬上

咁撚煩

唔知以為番左支那

聽講優化差到Titan V都頂唔順

有無巴絲知道有其他方法申請到?

淘寶
多人玩的話我都會買返個

如果有我都會買 有渠道既貼條link黎

search "劍俠情緣 3 台服"就見

Nice good bro

有多幾個巴打入坑, 我都會入坑

Download左 諗緊個ac自己申請定淘寶個返黎

可以自己申請當然係自己申請最安全
個時玩, 自己都有5-6個AC, 幾隻入浩氣, 幾隻入惡人

如果申請到緊係自己申請啦
但佢要台灣電話

MOLO門號(帳號係申請個時用既"手機門號"): 1234 5678
聯絡電話: 852 1234 5678 就係香港電話
登入個時上面要揀番地區 香港(+852)

電子帳單都OK

太麻煩啦 又要單 又要身份證
買個仲快

買左 淘寶15¥ 有個

無我改pw
btw照買!!

之前唔係都有？重出啫係全部人重新黎過？

佢係自己發貨比你定要搵條友?

重製加開新Ser

建議玩大陸服

1.台服係免費服，但係亦因為咁有好多問題，例如工作室or陣營活動俾人開分身卡你人數。呢隻game pvp活動普遍叫攻防，攻防地圖有限雙方陣營人數，每人卡你一隻你都唔洗玩。

2.台服人數少，好多活動都好難正常參加，例如戰場同名劍大會，好多人開分身刷，因為根本排唔到足夠人數。而人數不足會令兩邊陣營實力一面倒，尤其是傲血服浩氣班舊指揮走哂之後，完全一面倒。

3.台服代理商太差，伺服器真係好垃圾，完全係會卡住個畫面，用輕功係要用右上角個小地圖黎飛，打攻防一lag好易斷線，2個鐘斷10次係日常黎，甚至多人一齊騎馬都會大斷。以上講斷線唔係個人問題，係幾百人同時斷。

我自己本身係台服玩4年，呢排都同幾個台服人一齊轉去中國服玩，包括我自己有4個香港人4個台灣人，5男3女，都覺得唔會再玩台服，因為台服而家兩個伺服器已經愈黎愈少人，佢再開第三個感覺就係撈多一筆就收皮。

大陸服要玩會比較麻煩，但係寧願花多少少錢去有個比較完善既遊戲體驗，所以建議唔好玩台服，玩陸服。

陸服並唔係禁香港ip註冊，而係要用大陸電話認證。

今日開新服 一齊重返劍3

仲諗緊台服定陸服……
本身未玩過呢隻
想玩台
但聽上面位巴打講台服差成咁又有d卻步

買左同佢單返聲佢就有
Btw買完先見到樓上評台服

先去台新服 試玩下先再作打算

有新 server 當然係去台服玩下先
如果真係怕冇人最多第時轉 server (不過要錢)

如果玩台服新 server 記得選江海

傲血跟巔峰係舊服

而家有幾多人玩緊

只可以由多人ser轉少人ser 而且官方一定唔會咁快開放

巴打留個tg溝通下
玩陸服既話都可以一齊嘛

打機要比身份証，講真香港人真係唔係好願意

同意, 有心長玩就玩大陸服好好多, 玩得台服就要預無大陸服咁穩定,
不過新人加入好多未封頂已經棄GAME, 台服就比較岩依D短炒即興既玩家

有無人開個tg group 黎傾下玩邊面

想試下,但講到開AC咁麻煩

打RAID既GAME真係好鍾意
問題普遍都係畫質/遊戲性 永遠不能兼得
寧願日日打大型副本總好過日日搶點刷怪掛過夜

寶仔買帳

劍三出晒名係大陸版 wow
所以唔駛擔心搶點刷怪嚟D
反而係要擔心唔夠坦唔夠補師冇人組隊打大副本

只係手機玩左一個月

睇台灣個邊話好多女仔玩
唔知又有冇絲打會玩呢

如果有心玩 不如真係去陸服

已開

等緊你入tg group呀 單機巴

係, 嚟隻 game 唔知點解超多女仔玩 (起碼佔一半)
可能因為商城賣D衫靚

玩緊留名
但感覺出技好似怪怪哋咁

上淘寶直接買

陸服月費制
台服免費制
但差別應該唔大

等緊陸服既巴打回覆佢地係邊個服玩

人數已經最大問題
台服有好多人已經無玩

我家姐以前好撚鍾意玩

月費應該好玩過免費

月費game係最好玩
商城制咪姐係土豪game

未入谷既巴絲快啲入啦

放心劍三既商城係冇任何加能力道具
一般都只係賣D外觀時裝
最多就係隻商城馬叫快少少 (但game 裡一樣有相同能力甚至好過既馬)

留名依家download
tg等陣入

有興趣

劍2最好玩

咁呢隻有興趣嗎師兄？

以前玩過A左 宜家準備回家

當年台版劍2真係好好玩
玩唐門陷阱流 封鳩D門派門口 一出黎就毒撚死
諗諗下都係10年前

回鍋？

港澳地區仍然申請唔到？

郭魚巴又想玩返 ？

一直都想25個講廣東話嘅傻仔嘻嘻哈哈咁打副本

高登堂年代都試過打大明宮嘅

會唔會好燒時間

然後仲要個個讚嘆我嘅dps 所有巴打睇會尖叫 絲打會流水 咁就最開心啦

無問題 你玩返既話我晚晚尖叫
我諗今次應該會有新血加入 包括我
所以 得閒求帶

但係死症係冇得申請新ac
Btw 你係邊個

我唔識你 係想揾人一齊玩

嗰陣時最高輸出多數都係我
尖叫都叫me先啦

當年有榮幸同郭魚巴打過本 魚巴啲dps真係無人能及 希望有機會可以同魚巴一齊打副本

開個ac都咁撚麻煩

岩岩已經玩到29lv
申請ac無問題喎,打個香港手機就申請咗

多謝郭魚巴打 唔係嘅話我都唔知自己dps係低到幾咁離普

係 魚巴又靚仔 把聲又好聽 dps又好高 提子

有無人建議下 玩pvp同pve
萬花定純陽好玩

人高又靚仔 仲要風趣幽默

好掛住你哋啊，我既舊朋友們

ching報上名來？

試過開新ac 唔洗咁麻煩 直接註冊就得 唔洗再申請乜乜柒柒

粒seed 唔郁既

dl得好慢

陸服雙夢長安城留名

有無巴絲知道國服要點申請同購月卡?

好! 等我送番一兩磚俾你地

除左郭魚
有冇其他高登堂/浮生 巴絲打相認下 ？

ching你game叫乜

你講先

純玩pve既我諗就唔好抱太大期望
隻game學人玩電競集中晒係pvp同競技場到
又跟風出埋9唔搭8既食雞
放係大本既心力非常少
95之後既副本全部強差人意
每個版本得2個副本俾你打足一年
機制又簡單 基本2個cd就拓晒荒

利申90玩到e+
今日岩岩更晒完已經全通左戰獸山
睇住佢越黎越唔著重pve真係越黎越唔開心

吓
對上一次玩90年代嗰陣d副本算係百花齊放喎
純pve玩家多過純pvp好多
跟固定團拓荒好似返多份工咁
晚晚打唔同本已經佔用哂所有時間

90年代轉95年代就冇玩了
一個大版本轉哂成服風氣咁誇張？

台服pve玩家一定仲係多過pvp
但係隻game陸服本身已經唔睇重pve
90開始到95近十個技改都係改pvp多
明教死剩單心法明尊 外功神龍隊強勢
內功元氣4神死剩少林做陣眼 天羅斷腳 萬花死剩離經

不過對於副本 又唔好話冇期望既 始終跟得上一線既始終唔多
對RL同本身團隊其他人既需求都存在 依然有可玩性
即使係千雷殿都仍然有公會/3線固定親友團拓荒緊

上面果位巴打可以通到戰獸山一定係本身就有一個固定團準備左好耐
所以唔需要覺得冇挑戰性/唔好玩

另外喱隻game都係for人搵情緣傾計拍拖識台妹台仔固定團長玩 跟野團樂趣就少d
始終網上遊戲冇認識到一班親友群一定玩唔長

同埋就黎開100等 我覺得有心玩既玩家可以玩住先觀望下

利申:死情緣棄左坑1年 玩緊上古世紀 但係比我揀我都會玩返劍3

唔講80以前
剩係大明 血戰 秦皇 逐虎
呢d先叫副本架嘛
e+ 要難剩係識開始屈你唔夠dps
之後一削弱就即刻變傻仔副本
1個星期剩係要2粒鐘打完個副本就無野好做
同埋e+ 唔似以前咁要一個個副本打上去拎裝 因為e+ 1個版本2個本 1個5隻王1個3隻王 5隻王果個本設計到勁簡單 江貢俠義都夠打咁滯
舊1個版本既本如果唔係有大鐵小鐵特效已經無人會打

血戰 稻香村 秦皇 夜守 逐虎...

呢幾個本我都有d有五甲...
當年真係要拓荒拓返黎

聽上面位巴打講而家d副本變左質
有d心酸

夜守唔算一個好副本 一樣係dps壓制
血戰set既難度太難了 唔適合輕度玩家
我覺得設計得最好係燭龍殿 稻香 秦皇
有唔同機制&有d明顯符合角色形象既技能
而且難度適合 機制解法上面可以有好多解
秦皇安祿山我地固定團仲研究出黎三角形打法 跟野團都冇人諗到
逐虎白陶踢波都幾好玩 挑戰真係好挑戰 玩得好過癮
不過去到英雄史思明都係dps壓制 冇挑戰咁有意思

當然啦 唔計副本裡面要既成就 要係冇削弱既時候解的話 難度真係好高

不過回返再對上果個

本身鍛刀設計就係講出牌子比輕度玩家都可以輕鬆打
千雷先係比固定團挑戰既副本 雖然都係簡單

又唔能夠話佢簡單到比人江貢俠義夠打係缺點
因為佢本身就係向住手殘玩家設計

tg谷打開個member一睇，有幾個名/icon都係熟口熟面

你係咪好肥嗰個

我係電八亢龍有悔

建議大家新手pvp可以玩內功，
今個賽季內功都好強勢，
七秀會比較易上手同容錯率比較高，
但係無成男體型。
萬花比較難玩，容錯率可以話係零，
但係識玩就好撚勁，需要花功夫同時間。

外功可以玩藏劍，團戰強力輸出容錯率高，
霸刀亦唔錯，雖然有改弱但仍然有一定戰鬥力。
如果你地係幾個一齊玩，建議有人要玩奶，
新手唔好用萬花奶同長歌奶，
萬花太難上手，而長歌奶量唔夠。
最好1奶1打or1奶2打，會比較好。

暫時我地一齊玩果班，係女仔玩奶男仔玩DD
咁野外打交/攻防都會舒服好多。

正正就係呢個原因
佢驚死e+ d人唔會拎時間去打本
特登設計到咁
話就話全民副本
想法係好既 畢竟唔係個個人都鍾意投放咁多時間同心機或者真係對副本好有障礙(有親友係咁)
但結論睇返 好多人其實都係渾渾噩噩就齊裝 意識手法可能都無提高 咁既pve風氣我就唔多鍾意
而且我唔同意一個等左半年一年先開既副本
對五甲團黎講even一d唔係搶開甲既固定團
都可以一日就全通
可能我諗法唔同 我覺得pve係一個需要一直成長既玩法 最新既副本開始打唔贏好正常 咪打返d舊既提升自己
一款遊戲精英玩家同普通玩家係層次上有分別其實好正常 但e+ 就係將個差距收得太窄 加埋對pve唔合理既技改迫走太多陸服大神
講咁到其實咪又係因為真係好愛呢隻game

我係嘴砲狗

你係嘴炮狗，咁我係咩

是咪game名黎...？
高登堂嘅人我應該識大部分
浮生嘅就...

丐幫呢?
莫問呢?
有冇邊隻易玩D又中等偏上?
講緊PVP

2隻都唔易玩

咁易上手又中等評價?
講緊PVP DPS

蒼雲如何?

買左ac 仲down緊

郭魚有冇入tg group?

冇啊

但港澳地區新申請可以玩到咩

聽講舊ac照用到

因為我A原因係冇新血

你幾時A？有冇玩95年代
我90年代尾A嘅

佢把口引十幾人想一掌打死佢就差唔多

撚樣子 高登堂之恥

有玩95呀

陸服明教jj 有冇人一齊玩

D人話封頂先係開始，咁去到封頂要幾耐～？

依家最高係95 其實好快 做下任務就95

o...ic

但就算唔玩都可以入tg group吹水姐
入面有幾個高登堂年代嘅巴打

你幫手叫熊貓俾20磚黎我就玩

食屎熊貓仲有玩咩？

佢係咁叫我玩啦

跟任解其實好快就升
例如新服今早剛有三個 95lv 了 (開左未夠24小時 )
不過佢地係老手熟晒先咁快啦
新手其實可以慢慢玩唔駛咁急

食屎熊貓上水未？

人地依家又番工又番學 夜晚再搵佢啦

隻GAME其實多唔多人玩

玩左三年都冇認證過電話
禁ip註冊呢樣你入到game創角就知

岩岩1服開左個新人 連登仔1服多?

推

莫問定氣純好?
新手來講?

仲有冇浮生既人啊
係咪全部準備回爐

小哥

要dl幾日..

要相認嘅話
請首先報上自己嘅game id

我先好冇

我先我先

新手玩咩派比較好?

你一定係加左張相入喜好項目日日對住黎打丁

DOWNLOAD完70 GB再裝完70 GB佢話 "你的門號不在服務範圍內"

當時有個叫龍陽子嘅人叫我玩萬花

比你發現左添

u are not alone

有無邊個派玩毒?

你地玩緊陸服定台服~?

五毒

但你玩毒嘅意思係咩? 落dot落敵人度等佢每秒扣血?

郭魚巴明明就好熱愛劍3
快d返黎玩啦

兩個難題
1. mon hun緊
2. 解縮緊, 但唔夠位, 依家揀緊心愛嘅av黎del

ys

其實差唔多每個門派都有依種技

我見前面有人推薦七秀/藏劍

PVP定PVE

pve 七秀爽啲 雙心法 可d可奶 入團都容易啲
相反劍玩pve輸出都唔差 但重點係pvp打攻防 300打300 一個風車可以轉死幾十件

少玩pvp

藏劍冇落dot 架

藏劍有風車

唐門PVX路過，有冇人收我做親傳

咩服

藏劍玩外功?

有名你叫啦！！
我用劍純 係有的
萬花都有 但有個資深人士推薦五毒

個個門派都有人推薦既

係咪一定要驗證先申請到帳號

想近攻定遠攻

大家係玩緊新服定舊服

舊服 傲血

想問下隻GAME 台服同陸服申請帳號果度都係咁麻煩??
有冇邊個服係就咁申請就得?

直接淘寶買 $15蚊

PVP 手殘黨
氣純定莫問好?

高登堂巴打？

唔係

肯定你地呢幾個其中一個係隻肥熊貓

我玩傲血

新手想玩 係咪有巴打已經開團？

玩陸服，呢隻game最大嘅樂趣係睇八卦

新手想玩就留Id.多數新手玩新果個台服

到依家都未知玩咩ser
個tg好多人玩舊ser

果個tg 就算la

我地呢面有7-8個, 有rc。
己經係新server 一齊起步緊了

本身幾期待 玩落... 重製黎講都幾垃圾

個tg 好小圈子 問咩ser 我都見好多巴問幾次都無人理
我一陣開人 點聯絡你地

你留個tg, 我add 你

係咪大家都係台服 想搵陸服巴打一齊玩 費事再係台服開過帳

新手想入坑 但係down陸服得80kb /s
70幾gb要等到下年

新手想入坑 喜好玩劍
推介玩純陽定藏劍?

e+ 藏劍勁

唔該

新手玩緊，玩緊新ser
有無巴打係新ser 玩緊？

哥仔你住香港麻

有，留tg, 有rc, 8-9人一齊玩緊

係吖有咩問題

無野 我以為你係我朋友

btw, 申請到帳都玩唔到 so sad
話我開通唔到

係外國有咩方法

淘寶買acc, 15蚊個但改唔到password

新服有幫會？ 有冇pvp巴打？
利申：高登堂

thank you

我down重製版都down左好撚耐

藏劍洛陽城風車收割人頭

出重製版我反而a咗
90玩到依家

你個名...

鳩估

仲down緊 入定tg先得唔得

可以

有冇傲血服新加入巴打未有幫

你係邊個呀

舊服有玩返 利申 高登堂

上面講左啦

嗨爸爸

江海=新SER?

傲血 氣純 留名

yes

呢隻game 台服
男女比例真係可以55開
好多台妹

Yo

其實要140激...

因為71激我down完之後,

安裝/解壓又要71激...

所以要140激做暫時...我騰唔到咁多出來

真係幾鳩下 以前都係裝左隻驚再慢慢更上去

我放棄左好多死seed珍藏先裝到

唔該巴打

我反而係本身ssd盤就細...

依d load圖驚唔down落ssd盤玩又會load得慢+唔流暢

再加上佢重置版連顯卡需求都提告左好多..

一時三刻有d難取捨.

同埋最後就..我之前要求一個台灣朋友幫手佢先肯幫我開ac...

佢究竟想唔想有香港玩家架隻驚?

唔想

down左成日都係得6%
玩台服算

咁你係邊個

收到風好多傲血人都去左新ser！ 大家一齊新ser啦

未收工 今晚先收工 可唔可以加埋我入tg group

tg咩名呀清

其實我真係唔夠新SER好多人, 只係新人玩方便D

人多一定仲係舊SER

請問新ser有幫會嗎

連吳郭魚都見到

舊浮生人

新人加入

咩ser呀

想問吓各位玩緊咩ser?

新果個呀

有幫會？
你地前期點升，
我7年8年前玩17lv已經係在刷副本升，而家係做任？

新服已開幫~
浩氣PVX港人幫會 - 塔理班的逃犯
想入幫可密 吳郭魚 / 郁蘭悅

做任啊 邊個快d?

以前刷副本快升d，每10lv轉一個場，又識得多人，果陣50lv封頂
而家一個人做任25lv單機好悶

係95lv單機

低lv副本有無人打 15lv劍塚

做任好似快d

任要打

可以skip 繼續主線

前期點有裝

係咁做主線
夠做

45LV新手氣純路過

應該玩台服新SER
我係澳洲 DL台服都慢到要DL幾日
想像唔到DL國服會DL幾耐

今晚加入 24lv 純陽

禁K字 然後打幫會名 塔理班的逃犯
再申請加入
我好似扔哂所有人做副幫

江海： 郁蘭悅

夾定錢改幫名都似

海洋睪丸

禾系熊貓依依

有冇人收靚

明明就好有特色

塔理班的逃犯 收人😁😁
但我今日好夜先on
要其他人收
或者可以申住先

我想要師父呀

btw唔係應該係 塔利班咩

唔記得 我copy 上面

怪唔得搵唔到

Sor sor sor

我懷疑game入面有冇打錯姐

好似搵唔到介紹亂碼解決方法
雖然得一部份字係咁

點解會咁其實，電腦都轉左台灣了

除左亂碼仲有好多殘體 但殘體都叫有字可睇

台灣果邊d人有無呢個情況
定其實隻game bug來

巴哈搵到 但未試

屌 睇d留言亂碼已經唔係新鮮事
台灣代理咩都冇權做

哇屌 成70幾GB

以前TERA成30GB都覺得好過份

我BT 放個zip 要70gb 解壓又要70gb

再裝埋預多70GB 玩之前預留210GB就差唔多

解壓完可以即DL啦 210GB要死幾多珍藏呀

點開AC 架 開左佢個MOLO AC都未得

仲要係死seed 珍藏

童年回憶 細個同家姐玩第1代, 望住佢掛機, 攝住個2毫子係快捷鍵跟住出門口返學

報上名來

可唔可以改個有詩意啲既幫名啊肥仔

兩隻字 詩意 夠哂有詩意喇呱
btw已儲定錢夾錢轉名

首家線上賭場

憐燈

有無玩七秀既高手？

清邊樹鄉下
btw寶蓮燈都ok喎

改得唔好唔洗查家宅既

回爐不？
舊浮生人

琴晚仲用緊浮生個rc

唔知命有冇人記得我

咩game名

應唔應該買個冇得改密碼嘅ac

終於搞到個ac番嚟，新手上路

玩咩職

霸刀，幾靚

是咪冇咩人玩，巴哈排名已經去到20

係咪封頂前都係單機

冇錯

又霸刀

想搵人組隊升 好悶
32藏劍

幫頻叫人囉 寡人仲番緊工 你咩game 名

春去，
未入幫，星期日先玩得

劍三初初出好似玩左陣
依家估唔到仲有重製既online game

有冇人係傲血

推～
江海新服 塔利班的逃犯招人

要三個月地址加等五個工作天

有巴打話一日搞掂了

點搞?我想玩但唔想咁煩
淘寶果啲多數無得改密碼

推俾人經驗巴打睇先

聽有位巴打講 fax過去1個鐘內搞掂哂

趁今日放假開始玩咗幾粒鐘 打到32LV 係咪去到95之前都係咁樣做任打怪仔升LV

係喎 原來佢fax 三個月電話單 立即就批左

係 因為隻game 95之後先正式開始

pish

傲血同新服都仲有好多人玩 但係香港人就少左啲 傲血依家好似都仲有一個香港人幫會 利申：傲血玩家

咁多人去新服 我又轉過黎玩先

唔好霸刀呀求求你!!!

新服勁多香港人 新幫收到收唔哂 而家50個位full左 仲有5，6個等緊入幫
預計聽日左右就開到幫領 可以開多50個位
歡迎加入新服

如果你話浮生 佢地基本上全部人已經去曬新服
利申 聽返黎

好似係顯示卡殺手 ?

慢慢升enjoy下隻game 返正公會都係偏悠閒向

裝可以點拎，d防好低 33lv仲著緊新手裝

做任 佢會不斷俾裝你
另外 巴打你等一陣 我見到你申入幫 但個幫爆左人
你可以照入tg or rc 吹住水玩

唔緊要 等你地加人數加我入幫，
我自己一個做下任hea下先

仲有 唔好霸刀呀！

放心，me藏劍

同埋唔好藏劍

點解

你PVP 定PVE先

Pve 主
Pvp 就間中一兩場

咁你大鑊了 我地繼霸刀後第二多就係藏劍 將會有得量人同你搶裝

唔是吧
不過算了以前玩都係藏劍，唔想轉

如果真係轉邊個職好用

你鐘意內定外 近定遠呀

外同內有咩分別
鍾意近攻

四，五年前開始玩...玩左幾年好似返工咁

利申：傲血第一天策，前高登幫

內外冇分別 只係有少部分副本王會有食內攻/食外攻多d

如果一定要近攻 我建議天策明教少林 因為暫時我地幫最少 萬一出到你把武器 咁你就可以以底價拎走
另外用途大 可以做埋坦

我舊服已經係玩霸刀

咁遠攻呢 呢三個職麻麻

氣純 七秀 5毒 長歌?

幫會有無位收人

決定開兩個ac玩，一藏劍一氣純

申左入幫 入過下rc 毒撚見到有咁多人講野唔敢出聲
岩岩玩緊先廿幾lv 七秀

傲血服 一個小五毒留名

想玩番但係冇時間

咁你一隻純陽咪滿足你遠近攻囉

Sor 俾少少時間黎習慣下

見到咁多GB又要單機真係無咁好耐性

我地盡力搵緊幫資買幫領升人數
各位可能要等多幾日
歡迎無聊可以入tg or rc 吹水
基本上唔會dead air 成班口水佬

其實唔會點單機 你入rc即刻feel到係online game

等我晏少少再入黎吹水
Tg 有group? 加我得唔得

有冇咩職冇乜人玩同pvp易用d

少林，pve pvp都唔錯， pvp 有反傷，抓人，pve既話係內功隊必備

明教同丐幫呢？

條link係咪bug左 入唔到

應該得 我見有2個人入左

幫主拜完山未呀
等你返黎開幫領呀

明教同丐幫既話=型, 外型上型, PVE上需求大, 明教坦基本上每團必須最少1個
丐幫係陣眼, 一團要2個(戰獸燕然可能3個), 今期丐幫DPS都唔差, 外功隊第一階梯

明教pvp既話, 打名劍起手隱身, 一係一套秒, 一係秒唔死人再隱身等機會再秒, 名劍黎講唔算好, 但打野外劫商既話, 隱身殺人就勁, 殺唔到人都可以安全走佬, 輕功有無限氣力, 鍾意周圍睇風景影相做成就既話唔洗搭的士

丐幫PVP既話, 打名劍勁, 連技連得快可以打對手用唔到任何技能, 打奶一流, 自帶回血技, 2條命咁滯, 同埋丐幫輕功係遊戲飛最快飛最高, 玩住會幾開心

想問下新ser 公會是咪未有位

無玩過準備入坑，pve 補師用咩好？

4奶各有優勢, 今個版本從治療量黎講都差唔多, 主要係因應功能同唔同王既機制而有落差

長歌奶擅長群補, 有持續性回血技能, 有團隊平分傷害技能, 同可以比團隊吸傷盾, 唔燒錢
五毒奶擅長群補, 幫團隊回藍, 瞬發單補, 易上手, 極燒錢
萬花奶擅長減傷, 保主坦不死, 難上手, 小隊刷血快, 唔太燒錢
七秀奶擅長急救, 戰復, 單體刷血速度快, 燒錢程度一般

五毒同萬花主要技能要讀條, 當副本機制需要多移動時, 七秀同長歌一般有更好表現

已拜完 升LV中
努力解任等幫資夠20萬先買到幫領
暫時差6萬5

未有住 差少少

繼續吹奏天策先
天策世界第一

你地公會有咩門派最少人用?
等 download 完都試玩

少林 長歌 五毒 明教 萬花 蒼雲

排名分先後呀

咁我應該玩七秀奶了，想問下依家公會夠人出團未

跟住地圖做任務都好似升得好慢咁

做任升係最快, 食玄九丸 空冥訣XX(?)
可以令你更易升

好, 我研究下玩邊隻先 THX!

想問下如果冰心既七秀既定位其實係咩

遠程輸出

剛試左玩
點解我見有D對白字係口口口亂碼既?

隻驚重製完係咁

從未玩過想入坑 求TG group link

我都係七秀

得macbook驚部機玩到過熱

唔該巴打,我另外想問下呢,我申請港澳AC,要提供ID 住證,但我想問下,究竟邊個先係MOLO門號?
究竟係用黎申請AC個電話number,定係XXXXXX@molo個個?

MOLO門號應該就係你個電話號碼

唔該哂

thx! 原來係咁

話說你地玩到幾 lv?
我今日先剛開新人

好多舊人去左新服玩, 新服好熱鬧

靜係睇個公會既話暫時有20個95LV

想請教下95 之後要做d 咩
同埋霸刀係咪冇前途 好似又易死又唔高輸出咁

新職一定勁 但多人玩
第時副本出咗裝有排搶

唔新喎 nerf 過一次 而家好似dps 藏劍勁d?

咁要問返d大佬了
我一直以為最新出 事實上都好多人玩

霸刀出左1年, DPS重製前最強, 依家既話削左, 比較睇手法, 同樣裝分有人打得1階梯有人打第2階級。平均黎講呢期同藏劍DPS差唔多。BTW, 霸刀唔易死。 因為西楚, pve一團都應該要3-4隻霸刀。

哇, 差五個就可以組一團大副本

95藏劍求+幫會

聽日應該可以入得

睇黎唔洗了 原來你地你浩氣盟 轉唔到過去

入面好多痴線佬 成日打副本打到3點幾

前日成班痴線佬打到出面天都光埋

netvigator 玩台灣game堅lag
係咪真係無計

vpn

有無推介用邊個VPN?

arm ar

兩個ac 大陸90，全部都係買時裝啲人，勁有錢，一套衫幾千蚊 無玩成年。 我無買過時裝

近戰AE的話係咪霸刀 > 藏劍?

其他職如何，只講外攻

依家好似係藏劍DPS高過霸刀少少

推 我都想知
利伸 劍純

但都其實差唔多 DPS好貼近

劍純係咪同天策一樣, 基本上單體攻擊?

thx ching

係
劍純要煩一樣野 炸完氣場果個buff 要睇住係佢完之前再炸 又要睇幾多粒豆 萬一咁好彩發動奇穴效果又要改手法 煩死

其實門派係咪咁？

霸刀唔係 丐幫唔係
明教都唔係

天策同藏劍未玩過。

劍純一唔小心一拉幾就死

你地係咪係新ser

係呀 江海

岩岩 email 過去好似都要5個工作工

你PVP 定 PVE

其實新手，樣樣都想玩d
但劍純升到好攰。

你平時打怪，一開波係咪都開破蒼先?

破蒼係咪技名黎

搞錯左，破蒼係氣純

碎星辰先岩
係咪一開波點都放呢招先?

係呀 不過升lv果陣唔開都冇咩大分別 d怪咁易死 打精英怪時個作用大d

唔小心拉左幾隻的話你會點處理

放多兩個氣場 炸左佢 定五秒 打死一兩隻先

好

我見隔離霸刀姐 / 藏劍兄轉2轉死晒

升lv應該用氣純

劍純睇大陸貼吧好撚伏

平心而論，佢爆發力唔差

呢隻game真係好多台妹

好多有棍台妹

我識到嘅都冇棍喎

幫會人數上限擴充至150。

寵物既作用係乜

多唔多蒼雲? 黑色幾型想練隻

可愛

唔多啊

thx 咁練一隻

e+ 藏劍既強係體現係燕雲王高防禦身上
仲要係厭高奇穴 加埋大cw特效改左
分分鐘打高其他職1萬dps
有無視防禦既職新本都幾吃香下
e. g. 長歌 大師 驚羽(蒼雲例外

純粹賣萌用黎溝台妹?

大cw = 乜

大橙武

係掛 我未買過 你可以試下

那有台妹fd

我搵台灣親人打電話去問，佢地話平均都要3至4日，
一個鐘果個會唔會吹得有d 大左

有d有實際用途 信箱同商店

個機頂唔順個重製 down完入唔到
本身隻game已經越來越少人玩 仲要開多個ser分薄人流
新服係熱鬧不過我傲血個ac投資左好多錢同時間
但留係舊服養老又好似冇乜意思

想玩返，但撳極都入唔到tg grp,有冇其他計

直接入rc？

爬左一陣文，想問下最後依家大家係玩陸服定台服

只可以講 台服有大約50幾位巴絲打玩緊
陸服唔知
有冇陸服巴打係度呀

50幾個咁就夠了
唔好意思想追問，有人話就咁電話申請成功玩到，有人話要email 身份證，
淘寶我明一定得，但如果可以電話申請就最簡單啦

幫你推到有人答
因為小人係幾年前用電話申請左

之前淘寶買但後尾諗住長玩

我用網上d身份証再PS 佢再去買張電話咭申請緊，
電話費單都改fake name, 今日係第二個工作天
（佢講明要大約5日，最快3-4日)

成功後再回post

幾年前都得？？
我好多年前有玩，唔知個ac 仲用唔用得？？

我大約係14-15年囉

比我搵返個ac,玩到wo

請問RC 房no.係咩?

27763828

遠攻輸出主pve少pvp有咩職推介?

入唔到

Load 好耐？

氣純, 花間

係,load 極唔入

重試丫

試左幾次,都係唔得

得了

巴打咩名 相認左未？

入左團，id上官

係街推下post先～

依家開始升幾耐先到95??

係咪搞左molo account就玩得？
新手推薦玩咩

想玩，但開ac咁撚煩

快嘅一兩日搞掂

七秀天策依d 大路野
再唔係做乞兒都正

認真,蒼雲依個職有冇用??唔想升完Pve冇人要,pvp又比人恰

我講明先 我組團打本唔會要乞兒架下

LM
玩左3年
台服傲血
邊緣小幫會幫主

巴打你D 圖搞到我以為自己去左大陸網

丐幫天下第一

wifi流
聽講今個賽季係冇人要，所以我轉左玩明教

Post 多次

本身開咗隻霸刀打到萬五裝分之後覺得輸出比同我差唔多裝分嘅花間低
想玩隻dps高少少嘅 就揀咗藏劍
升埋95後發現霸刀真係好玩好多

btw 我係想問下霸刀係咪橙武慢慢升上去好過切糕武

呢期花間翻身

垃圾game都好玩
垃圾GWW

咩係wifi 流

Wifi流係蒼雲轉t 既奇穴入面有幾個係會對隊友增益 所以一般就叫蒼雲打wifi流令其他外功隊員dps有增益 通常而家25戰獸山同石斑都會帶一至兩個 確保啲牌唔會冇人要

Btw我係大陸ser玩 華山論劍 專pve

如果pve既話 推薦藏劍 藏劍無腦用宏打dps都第一 莫問切劍勁 但而家副本有啲boss可能唔太適合 但琴流而家無得用宏 剩係可以用手打 如果鍾意自己研究手法既可以試下研究 琴流dps都高
pvp藏劍聽講打jjc好弱 剩係攻防個時收人頭爽
同埋聽講pvp冰心而家好勁 雷電法王
玩食雞全部都係冰心

多謝ching 解答
不如開多個分身過黎台服一齊玩下

海外求帶！

其實我以前都係台服轉過去
台服真係勁少人
晏就大攻防都可以唔夠200人
個ser又垃圾 攻防可以連台灣人都斷線 仲要一斷斷成百幾個 打個世界boss都可以斷三四次
我大陸ser三開都冇事
玩到勁燥底所以轉左大陸服

帶乜

你講緊大橙武定係e+做任拎天玄玉做既小橙武
btw yes to both

人少有人少好處啦 起碼pve世界無咁殘酷
不過pvp無左好多樂趣

台服攻防人少反而仲可以玩到,
人多既話台服個ser會係攻防對衝個時彈百幾人下線,
之前係幾百人上馬即刻彈game無左一半人

排200秒入圖 5分鐘後再彈過 無限loop

記得有次大攻防 打到老王個陣 勁肉緊
你老母大斷線浩氣斷到由二百個剩返十幾個
次撚次都係咁
不過pve真係幾好 無記錯啲裝備有啲團好似100起拍

岩岩google 咗大橙武冇可能整到 條件好痴線
等多三日先拎到小橙武再睇下點 好似拎完返黎都唔係即刻用得 95咗好耐仲用緊660品武 又搵唔到師父

如果你本身無其他武器 精個7就用住先 遲d有錢再上8

想問95左 如果冇入陣營會唔會冇野做

大把野做, 中立玩家係台服佔6至8成, 唔一定要入陣營先有野玩

新手岩岩入左坑
係咪有幫會入

幫名：塔利班的逃犯
最好入tg同rc 好多人吹水
或者你呢度留個id自申

rc啲友真係痴線，唔洗訓教

新手報到，官網隻歌好撚正 有冇人知類似風格既歌

我玩左咁多年 從來唔知有歌

免費版個官網

點解新SER 浩氣咁疊馬 搞到我依家跑個商都難

因為燒肉王去左新服

我覺得好嘈

加入惡人悔終生 轉投浩氣更稱心

而家加入浩氣盟 只需要三千八百八十八

唔洗五千蚊 唔洗四千蚊 只需要3888

機會難逢 手快有手慢冇

依家入會費511金咋wo
我就係成功嘅例子

之前一播我就熄嫁啦

不了 生為惡人 死為惡人

假id 申請成功

巴打你幫會幾多人

恭喜，等候你嘅加入

諗緊天策或霸刀。
過2日搵人代升

怕死不入惡人谷！

天策好，霸刀太多人，d 裝爭餐死

玩左2日唐門 覺得攻擊好慢
我應該轉其實遠攻職好升上去會好d?
Btw 我係千愁 前兩日入左幫

上RC啦！ 一齊吹水！
btw 其實唐門好似已經唔算攻擊慢
如果你要向難度挑戰
大師好選擇

放工返去入rc
呢幾日見人招組好多時都要招補師
係咪轉做補師會吃香d

係，補師打得仲勁過其他職添

咁好似跳坑玩補師好d喎
有冇話邊隻職好d

長歌同七秀

長歌好勁，d 影又型

新手而家加入得唔得 係咪武俠版魔獸？

得呀，人多好辦事！
的確有人咁講過嘅

咩服？

第三個，江海

前幾日打本 有個啱啱95嘅萬花 DPS 仲高過我

屌又人多蝦人少
見你地佔埋地TIM屌

Cant beat them,join them
Come on 等緊你

開左新角申請入幫 有冇人幫手批

name?

希卡

你地快D換PVP裝著, 見你地係洛陽復活點附近食風車, 想補血都補唔切

.

入左團隊時，有個團隊介面成個block 左自個人(在晝面正中間)
請問有無人知係邊個插件

通常插件d團隊版面都可以拖動（好似係）

再唔係就右click左上頭像 逐個搵

我唔明點解成70幾GB咁大
完全唔值咁大GB數

平時我bt av 果陣都係咁諗

好多正方形
點搞
同埋點充值 我見佢無M card

要遊E卡呀

名劍一日十段不是夢

奇穴係咪唔同左
我見人地講蒼雲D奇穴有雁旋
但我唔見有既

同重製前比？

應該係 佢篇文係17年

劍3一出就玩
之後斷斷續續咁玩 每次都玩唔耐
玩依家又有d想玩返

完全未玩過想玩下 係咪響淘寶買account?
同埋邊個職易用d

係，霸刀應該易用

仲叫人玩霸刀？！

笑，應該蒼雲 明教先岩

新手黎講 遠攻職比較user friendly d
例如七秀 長歌 依兩個又D又補 出去搵團好搶手
難少少有萬花 純D有唐門

想玩返 但怕無咩時間

間唔中玩下is ok
升到95後 我地幫會團個RL 唔睇你DPS 又唔會日日開 miss 左一次又冇咩大損失

g持郭魚

蒼雲係DPS定坦
我見好多人都係DPS

蒼雲可坦可打 天下第一

係咪唔同門派條任務線都唔同

前期唔同，中後期跑大地圖任都一樣

蒼雲係wifi 😏

蒼雲根本係一個悲劇

仲多唔多人玩緊？

多

夠開25幫會團 但多左十幾廿人唔夠位咁囉

冇陰公呀 2
D 團成日爭崩頭，遲d online 都冇位
再多少少人搞幾團就好啦

我個人就唔同意9號同學嘅講法啦。
蒼雲打得坦得，又係全坦職入面唯一可以坦住輸出，絕對係世界第一！

係呢版俾官方nerf得輸出低左少少姐

少少 跌到落下水道la
wifi 蒼雲呢個名唔係讚架

我劍純都未講野

淘寶有無關鍵字 淨係搵到個話唔比改pw

更新緊

聽講的確係改唔到
所以唔好留太多通寶

巴打咩名呀

開左人 夠10lv 申幫會 塔利班的逃犯

怕比人爆

唔怕麻煩就SD文件申請翻個香港電話AC，應該幾日幫你搞掂

幾年前傲血ser隻五毒仲係度
有冇得轉服

緊係冇啦

唉屌

千凌

千綾

嘿

玩WOW玩開戰士,想問下劍3有冇咩職係相近?想要個種衝鋒陷陣同打擊感

天策

HELLO

WHO ARE YOU

幾時返黎玩呀

未有打算

熱鬧過高登堂呀 差你咋

No la, 玩緊其他online game分唔到時間

其他 online game 邊夠劍三好玩架!
快D返嚟一齊玩啦! 好多舊人都係度
少時, 龍陽子, 魯恭誅, 丁丁是個人才 etc
差你咋

合理配裝最重要

配岩屬性dps唔會差切糕好多

切糕只係畀有錢人用大量嘅錢提升少量dps嘅手段

你有兩件套 dps其實已經夠屌打好多人

再唔係試下用小橙 個成長空間會高d

你既低人成截係自己打到幾多，你裝分大約又幾多先

係咪玩台服？

Yes ar

我21100分 打25人多數排13~14

13-14 係打到幾多dps先得架

大佬你乜都講d 唔講d

平均13000左右

你係咪江海server架？

係嘅話我地幫有好多霸刀都可以幫你睇睇喎

個陣玩蒼雲,改到廢晒即刻無玩

新人想玩 但入GAME話你的門號不灰服務範圍內點搞

不在服務範圍內？

淘左個帳號

Cap張圖睇下

未用身份証登記，只係註冊新帳號係玩唔到劍三

要sd 身份証副本登記?淘寶左個新ac 不過無得改pw果d

如果你要用香港電話黎做登入，係要sd 身份証副本登記。

咁我用番淘寶買果個算數

玩緊咩ser

江海雲夢 多香港人

我以為你淘番黎果個都用唔到

驚玩玩下遲d 用唔到姐

好低, 你手法/配裝有問題

一開始係咪跟任務升lv先?

係呀

門派d 人教咗 話d裝同未配裝冇分別
而家終於似樣返少少

使唔使買點先勁？之前玩過天龍八部笑傲江湖比人屈到仆街

冇用

課金買幣

買點都無用，要用時間落去先有勁裝

買完幣 死都唔跌你果件都吹唔脹

當你冇幣嘅時候就會出

d 插件全部用唔返

用官方嗰幾個都夠做

lm

插件唯一遺憾係無左「自動交互」，其他一切還好

你地開唔開到真龍門飛劍
我而家拎緊精8 900品小橙武, 倉有把1280切糕
想知1260把嘢個特效勁唔勁

點會咁易俾到飛劍你呀

見人第一日已經開到賣緊5.5w
想知把嘢個buff勁唔勁得過900小cw/1280切糕

點解我見人地把紫武雪中寒可以發光

咁耐以黎我都抽唔到 未用過

有冇巴打知

雪中寒冇可能識發光, 見到發光如果係人物身體發光可能係丐幫酒中仙, 如果係手發紅/藍/紫/橙光可能係奇遇特效

95之後有咩搞
好似仲未做晒D主任咁

解最後兩個奇穴，同解輕功任，
之後睇你鍾意pve pvp定pvx

2階<1260
3階>1260&最新水特

諗諗下都係用返900小橙
用緊小橙武自帶加速所以頭插咗破防附魔費事轉返

連小號百幾個號，活人都有二三十嘅，但感覺互相唔熟所以唔多活躍

無Lum過居然香港有咁多人玩劍三，由90年代初孤零零一個懵懵地咁玩明教玩到依家三隻霸刀都2W3裝分左右我都以為香港玩家係極少數，依家固定團亦只有三個（計埋我自己），直到我見到呢個Post ，睇來我同本地玩家0緣分

應該係特效稱號/奇遇特效效果
然後我極度懷疑我既劍三客戶端無實裝雪中寒，打足成個賽季都無

你個名

第一次聽幫會女神音唱聽到喊

而家仲多唔多人玩 ？

傲血服應該係整體玩家最多，要打本打PvP應該比較容易，巔峰服係養老服 PvP同大副本團比較少，但悠閒好多，少是非，江海係新服，應該少人，但係聞說好多香港人（上面有人提過下）打本應該唔係問題，打交可能就要再多啲人先打到起來

我自己個幫會就長期都有3、40人係夜晚出沒，算中小型幫會但勝在人同人之間好Close同埋佢地真係我90年代初到依家對我最好既小夥伴（雖然成日俾人當係幫會吉祥物一樣咁日常調戲）

雪中寒月頭個龍門飛劍活動換

你估個個都好似你咁歐皇咩

我都係搵人收

想知點解佢話我門號不在服務範圍內

因為港澳地區唔可以直接申請

有冇陸服爸打，有幾個問題想問
1. 係咪一定要綁定電話先可以充值點卡？
2. 如果綁定唔到，買號既話身份證問題應該點處理？
3. 洗唔洗買埋加速器？
4. 邊個服多香港人 ？

唔該爸打

下賽季西山居終於肯做優化 雖然HD版一樣都係File Size大到無人信，要Titan V先Run 得順

Lm 岩岩down陸服

仲有無巴打玩緊？

有

幫主

你玩緊咩ser呀?? 可唔可以carry me 我新手 仲DL緊

你係邊個
你玩緊咩ser呀?? 我重玩

應該最多人玩傲血